究竟圖書館可唔可以瞓覺

之前去過一次公共圖書館瞓比保安拍醒咗
但之前試過幾次都冇事

你訓得好嘈先會拍醒你

唔得，次次俾實q搞

冇聲wor我瞓嗰陣

有時溫書唔小心訓著，叫醒都幾好

去無實q既地方可以訓

你啲鼻鼾聲
你發開口夢
你夢遊

戴耳機煲劇得唔得

自己瞓點知自己冇聲

𠵱家圖書館開番咩

隔離有frd同我講番

之前姐

會比保安拍醒

係咪得罪咗保安

可以屌閪添呀

d保安成日扮晒野警察嫁啦

煩到西

d保安成日幻想自己係警察嫁啦

訓教關佢地咩事先

同佢講 你唔訓教嫁

5毛

真

佢拍醒我同我講係到瞓覺會影響其他人
但問咗隔離個frd我瞓嗰陣係冇嘈

唔得
利申睇睇下唔小心眼瞓一陣結果被實Q叫醒

我返工成日食完飯係圖書館訓一陣先架喎

多年前我試過, 但唔係被保安拍
係被圖書館職員拍(可能係ACO o卦)
話"唔好意思, 呢度唔畀 目訓覺, 否則我o地可能會請你離開圖書館"咁講

都驚你猝死

驚你有咩暗病原來係暈咗

其實係因為有礙觀瞻
你瞓咗又會有可能有人走嚟扒你銀包
（外人唔會知你哋識唔識）
有啲人瞓到劏豬咁又會嘈住人
咁我瞓覺冇聲呢
變咗點解佢瞓得我唔瞓得 點先叫大聲嘈住人
如果係喺睇報紙度瞓 會變咗霸咗個位

做過圖書館